聽日要返工，不了/. 走難la,BNO 逃生門已開仲唔走？

我真係好想知道個啲嘲笑人返工個啲人，你哋有冇家庭，唔使交租/供樓定其實仲讀緊書/啱啱出嚟做野仲住係父母屋企？

由69 612計己經超過一年，抗爭都要食飯/住,你部手機上網都要錢la。
我明白有手足死有人流血坐監，係我係自私，但而家抗爭成本太高了。
但係唔返工點生活你教我la.

亦都想屌個班走難撚，而家走去英國真係預左失業一年先(個面個個都失業，當地人都揾唔到工la)，再由頭做起。
有幾多人真係可以做到。仲有父母呢，留得佢係度left to dead? 一齊去英國？你自己都未顧估仲有能力照埋佢哋？
去到有可能父母長期屈在家，偶然出下行下公園，你就係屋企對住電腦係咁搵工但係apply左過千份都仲係冇，望住存款愈來愈少，平時只會搭巴士去超市買啲就嚟過期既特價食物。
平時香港經常出去食但係去到英國因為出去外面用餐太貴，極少出去食，食都係啲平價餐廳。.

去到秋天至冬天日照時間更跌，3pm就日落，平時失業時遲起身,望到太陽時間少之又少 ，仲低落。

如果你去到真係由頭做起，做啲熱門工作，例如起屋/裝修，由學徒開始考返個牌，或者係啲熱門專業人士個牌照又可以轉到咁就真係少好多問題。

如果唔係上述絕對係你所經歷的。

留係度面對港共政權，感覺好似窒息咁，唔係叫你唔好走。
但係最好有預備，心理上，和實際前途你要點行。

我應該未來幾年都留係香港繼續返工。

你走到恭喜晒，希望你分享下你既經歷。

其實好多人都係當香港揾錢地方揾夠咪走
如果打份牛工仲要養兩老
咁梗係唔洗諗

老老實實
留喺香港唔走果班 一定係為咗香港份工人
日日交稅買子彈俾政府射人 但就大大聲屌人逃兵

走既 去到一定重税小左人工 可能俾人歧視
但係得到自由環境
根本就係個人選擇 唔明點解成日屌人走

美國獨立前個個有人養？
韓國民主化前打到仆街又罷工，唔通又有人養？
最近嘅白羅斯罷工，又個個有人養？
定全部罷工嘅都純粹因為有人阻塞交通？

打過又話七老八十唔打得，個個都衝唔現實
ok，物理上唔可行
咁講啲物理上可行嘅
學劉細良鳩噏用肉身做road block又唔見人
罷工匿喺屋企得喇啩，又繼續返工

講經咩

家下係走難
唔係叫移民
人哋過去海外唔代表唔鍾意香港架，
香港而家只係好過新疆少少咋，點生存。
我唔會怪啲人會想走，尤其是屋企仲有細路仔嗰啲。
同埋人哋去得英國唔使你擔心啦，做好自己先

冇辦法，你以上講嗰啲國家例子全部都係主權國家
香港法律上只係一個城市

出年生效自然唔走住先

而且都要有工開

港豬心聲

寫咁大段野去說服自己唔好走
咁你咪留喺到返工生活囉
我諗真香港人喺無人會想走
但時勢搞成咁 可以點簡
到真喺走難果陣 你走唔到就唔好又開post呻囉

唔會 佢會返工

返工咪繼續疊埋心水返工
一係就儲夠一舊錢去抗爭全面投入
諗住走嘅就的起心肝走 按兵不動
今時今日仲諗住一路返工 淨係食飯走出嚟叫兩句口號嗰啲
唔好意思近來出現嘅情況話我知係冇用囉

識唔識睇 「美國獨立」
獨立前都係殖民地

地方大冇咁多cam就真
支那特別厚面皮就真

但要食飯真係唔係香港獨有
請唔好睇得自己咁特別